法國地道式Hea游滑雪

今次去得8日 主要見一見d朋友同滑雪
係2月既事 個時歐洲仲未爆 再遲反幾日真係GG

見冇咩做就出個POST 初體驗

不過HEA多 冇咩點影相 有D係IG CAP番出黎算 都係當紀錄下
同埋我又鍾意體驗LOCAL生活 有法國仔帶

想了解下點生活既可以睇下

另外反正好多人知我連登AC 不用相認THX

咁夜晚12點機 要轉機 LONDON -> BCN , 之後再渣車入法南
上機前係Lounge飲左好多黑啤

英航D STAFF係咁問我飲唔飲啤
又飲左幾觀就訓左 倫敦LHR冇咩好講就skip
咁到左之後我FD渣車黎接機

順便講下 因為佢住既地方城市叫Perpignan
算係法國同西班牙交界 渣車去BCN機埸就2H30M,算近
咁岩我又想睇下聖家堂 同埋西班牙妹

咁機埸出區好快 30M左右 咁就睇左聖家堂
真係好撚震撼
我睇過既最震撼就係真理聖殿同埋呢個聖家堂 2個都係未起好 係呢2個睇完先比到個O撚左既感覺我
即刻扯哂

利伸反黎已自我隔離14日加機場全程K94

留個名 支持

之後食TEA 就比佢發板,火腿好正 芝士好正 飲酒好CHILL
見到D西班牙妹好正佢地話同法國妹唔同 早熟好多

之後去埋米拉之家望望
就番機埸去接另一個FD 之後就開始坐車番入法國
超市買左d野食 煮左餐招呼下咁
番到去都9點幾

(咁佢間屋係我之後影番既)

個肥仔佢老豆黎

呢個棟野係佢其中一個房黎 佢有3棟係後面

之後會係呢個位同全個家族既人聚餐
婆婆大哥兄弟姊妹齊哂係到 之後會講

佢自己間房有一個套房 廚房 洗手間 客廳先等於佢間房
我諗都有500呎
不過冇影到相 得片 所以唔放上黎啦
花園我睇最小都有一個足球埸咁
其實成個house影相影唔晒
又有田種下提子種下檸檬咁

第一晚就係佢屋企CHILL下咁 開左幾支紅酒飲
成個trip都飲左10幾支 全部自己野或者d珍藏(佢話)
睇落都唔平同幾珍貴 詳情就唔知了

話晒好耐冇見 除左屋主呢個朋友 大家都係第到飛過黎
不過得我係亞洲出發 最遠
所以第一晚就都講下近況9UP下咁

仲講左我好多 類似
”不得不看！10件只有法國人才會做的事情！”
呢d特別野我知 我話反d旅遊撚樣達人話某d野點點點
佢哋一句bull shit我就Collect skin了
(了解後大概係個情況就好似某d撚樣話香港手信一定係買曲奇咁🤫)

不過都有解釋反 會點做點做

有時間既話會再講多d

Ching原來BC撚

BC撚會有European Union喺頂

Bno黎

小弟渣開中國護照唔識野

洗唔洗咁多負皮

之後第二日就6點起身去左滑雪
地方係Andorra
西班牙同法國之間既一個滑雪好出名的一個小國
本來想去埋Les trois vallées 但果邊我有2個朋友係瑞士個邊

佢地請唔到假去唔到搞到行程變更
就去足ANDORRA 4日,渣車去都係2H30M
咁都係滑下咁 滑陣飲酒 再滑 再飲

呢邊D埸好大 係日本滑左幾年都識睇滑雪埸地圖 但法國D路線係要轉黎轉去先去到 好煩 又唔識法文 還好有FD係到 咁4日好快過

自私撚